想買個無線耳機 budget 大約~$3600

睇中左B&W PX
FOR平時屋企出街聽歌 有時打機連電腦可能都會用
巴打們覺得點?
定仲有其他介紹

點解個budget咁奇怪係$3600？

大約呢個價啦

P7 wireless 唔考慮?